[Kickstarter] 手機變 ipad 平板size 畫面

唔知WoW 左未. 不過其實就係一部平版size 既ipad 樣既 screen. 駁左落你手機到 (Android 或 iphone), 就會係呢個平板物體real time 顯視番你既手機畫面, 而且可以係呢部平版物體控制番部電話. 睇圖就明. 部野叫 Superscreen.

部野 $99 蚊美金, 12月先出貨.

抄superbook

有部tablet仲做乜鳩要咁做？

留名等佢走數

有乜用途

一定好lag!

我諗係俾d 無tablet 既人, 用1/3 價錢有部tablet 用咁囉.

有demo, 還好啦, 我唔會話無lag, 不過acceptable range.

Superbook係經自家app sentio扮Windows將電話當notebook用，用途上有少少分別。
BTW，要等到六月先出得貨(應該唔會再delay啩？)...

呢部野都要成千蚊
Apple 部新ipad只係賣二千五...

99美金, 即係$780 者咁就....

2500蚊 有ipad, 呢部又可能走數/延遲

superbook 同 superscreen 2部都好吸引。
本來想買多部ipad， 但係又嫌煩（要裝過晒）， 又嫌貴。 而家100美金買不superscreen 搞掂真係唔錯。

但係望落部 superbook 又好似唔錯。 如果未買laptop 真係會買 superbook。

如果部 superbook 個 mon 可以拆落黎或者 superscreen 可以加個docking 就perfect。

本身order咗Superbook，貪佢用displaylink可以多個mon用。但係而家要等到六月(唔知會唔會再delay)先到手...
superscreen聽落唔錯，唔知打機會唔會lag/delay...？ (當然用嚟睇戲上網應該唔會有問題)